# Использование документов в качестве промптов
![Открыть список документов](document-list.png?raw=true)
![Добавить новый](add-document.png?raw=true)

Теперь при написании #{название документа} мне будет предлагаться выбрать документ для промпта